軍隊裡面邊個職級嘅人最驕傲?

我估係將軍

因為將軍澳

我謹代表綠色和平感謝樓主為抗衡全球暖化出一分力

收嗲啦弱智仔懶好笑屌你老母臭閪

大姐明表示:收皮啦 你個gag仲衰過魚樂無窮 魚樂無窮仲好笑過你

我能有多驕傲 不堪一擊好不好

美兵
因為他的對手係贏國
所以驕兵必敗

精彩

我覺得可以

8/10，nice try